Een flits en hij kwam er levendig uit, over een kant zwaaien met twee voeten in de lucht, om te verdwijnen en terug te keren bijna onmiddellijk zoals het leek, met de volgende flits, honderd meter dichterbij.
